淅淅瀝瀝的雨點，汽車在閃閃發光的街道上發出的嘶嘶聲，行人穿過水坑時濺起的水花，這一切都出現了。 在經歷了許多天的乾燥之後，週六是潮溼的，或者至少是相當潮溼 
 他無意中聽到了來自人馬座某處的嘶嘶聲，而這個方向正是星系中心的方向。 射電天文學如何讓我們用新的眼光觀察宇宙|克里斯托弗·克羅克特| 2021年8月31日|科學新聞 
 貝爾實驗室(Bell Labs)的工程師阿諾·彭齊亞斯(Arno Penzias)和羅伯特·威爾遜(Robert Wilson)正在改造用於射電天文學的房屋大小的喇叭狀天線，天線上持續發出嘶嘶聲，這讓他們的工作陷入了停滯。 射電天文學如何讓我們用新的眼光觀察宇宙|克里斯托弗·克羅克特| 2021年8月31日|科學新聞 
 高音聽起來有點脆，沒有聲音的時候會有輕微的嘶嘶聲。 Jaybird Run無線耳機評論:固體聲音為您的出汗和腫脹會議| 
 當時的爭論是，在所有人當中，是理查德·尼克松領導了一場背叛，而他正是揭露阿爾傑·希斯的人。 幻想的終結:美國終於認識到自己的極限雅各布·海爾布倫| 2013年4月30日|每日野獸 
 其他人則對他們不同意的記者發出噓聲，營造出一種有毒而緊張的環境。 諾克斯案接近尾聲芭比·拉扎·納多2011年9月29日每日野獸 
 當爬行動物的嘶嘶聲變成文字時，你聽到的是你從未聽過、也永遠不會忘記的東西。 Stanley Crouch， |， 2008年12月30日|DAILY BEAST 
 例如，早在2005年，他就認為美國房地產泡沫開始發出嚴重的嘶嘶聲。 你仍然可以信任的五位金融大師戴夫·堪薩斯| 2008年10月19日|每日野獸 
 史密斯的方法通常會得到很好的結果，希斯的更簡單的方法也是如此(第263頁)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當塗片未乾而不方便染色時，可採用Hiss法顯示膠囊。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 隨著爆炸的嘶嘶聲，灰色的蒸汽從房間邊緣的管道中噴出。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 以東必變為荒場。凡經過的，必因他的一切災殃驚駭嗤笑。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 領導說完話後，海特太太咬牙切齒，發出一聲嘶嘶聲。 祖先|格特魯德阿瑟頓